學《沉默羔羊》把中國同學碎屍吃肝 越南留學生可望不用入獄

德國耶拿大學（University of Jena）一名26歲的中國留學生，去年8月底被同校的23歲越南籍留學生碎屍後，棄屍河中。嫌犯後來自首，警方懷疑他患有精神病，才會仿照電影《沉默的羔羊》劇情，殺害死者及烹煮他的肝臟食用。當地媒體估計，因為精神疾病，嫌犯不會被判監禁。

耶拿（Jena）警方表示，越南籍被告於去年8月24日向中國籍的劉姓同學謊稱，劉男的包裹被誤送到他的房內，引誘對方進房後，被告鎖上房門並大聲播放音樂，趁劉彎腰拿取包裹時，用槌子猛打他的後腦，然後把劉男碎屍，再棄屍。被告曾向女友談及殺人，對方說服他自首，他於是在同年8月28日到警察局自首。
員警在被告房內的床上、牆上、衣櫃上都找到血跡，也在薩勒河中（Sächsische Saale）打撈到死者的部分屍體。撈起屍體時，劉的肝藏已不翼而飛，驗屍報告指，估計是被人用利刀之類的利器挖走。由於被告十分景仰電影《沉默的羔羊》的食人魔、心理醫生漢尼拔·萊克特（Hannibal Lecter），研判他在殺人後仿效劇情，將劉的肝臟吃下。
被告於2015年拿學生簽證前往德國，2017年起在耶拿大學攻讀物理學。警方懷疑，愛好攝影的他，因為不夠錢購買新相機，得知住在同一棟宿舍的25歲中國死者，經常收到山西家人寄來的包裹，似乎是富家子弟，才萌起殺機。而被告謀殺死者後偷取他的電腦和手機，又在行兇的3天後用死者姓名在亞馬遜（Amazon）訂購價值上千歐元的商品，包括一台售價3,600歐元（約12.55萬元台幣）的相機。
本案下周二（26日）將於格拉（Gera）地方法院開庭，但被告無法具體回應指控，又供稱自己不知道為何會犯案，自己和被害者並不熟。法醫精神病學家指，被告患有「偏執型精神分裂症」，因此無法知道自己行為屬不合法，估計將不會被判入獄監禁，但可能永久入住精神病院。

漢奸走狗賣國賊
去德國讀書就係挾洋自重
抵撚死啦支那畜

重金屬肝

支那賤畜死都要污染條河